九巴同地鐵逐步回復正常

特別交通消息(16:15)
九巴及龍運巴士以下路線維持有限度服務，其餘路線服務暫停。

九巴

改道行走

3D - 只來往慈雲山中及彩虹站

5 - 只來往富山及新柳街

29M - 只來往順利及彩虹邨紅萼樓

64K - 只來往元朗(西)及帝欣苑

68X - 只來往洪水橋及美孚

69M - 只來往天水圍市中心及荃灣

98A - 只來往坑口北及觀塘站 (將軍澳隧道特別服務)

211A - 特別服務來往翠竹花園及樂富

265B - 只來往天恆及美孚

265M - 只來往天恆及荃灣

路線正常

3M, 7M, 12, 31M, 32M, 34M, 36M, 37M, 39M, 43A, 43M, 46X, 48X, 53, 54, 59M, 66M, 68, 68A, 68E, 68F, 68M, 234A, 234B, 235M, 249M, 251A, 251B, 298E

龍運

改道行走

A33X - 不停屯門站至豐景園。加停華都花園

A36 - 機場方向：不停山水樓至谷亭街；朗屏方向：不停又新街至元朗公園

A37 - 不停洪天路洪福邨至天慈邨

A43 - 不停祥華邨至粉嶺中心、上水站至掃管埔村。加停彩園路上水站

路線正常

S1, S64, A31, A32, A38, A41, A41P, E31, E32, E32A, R8

以上路線的行車路線及班次亦會按實際情況調整，部分班次可能會在中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

九巴及龍運會按實際交通情況，適時更新巴士服務資料。

都收工啦

4點 收市

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

夠做
聽日繼續

就係阻你收工

最緊要係朝早停 ，e加恢復無所謂

快d恢復

放工了

收工要俾人返屋企果區開花

八點收哂工，有乜做好

早d休息 聽朝再黎

聽日都會回復正常

恢復正常咪可以去增援囉

又助攻
朝早就停黎罷工罷課
夜晚開番就比我地遍地開花
thank you kmb

九巴咁撚樣都叫逐漸回復正常

開咁少線都叫回復正常

整好啦 咁一陣咪同你再拆過囉

倒石屎好似仲work

未乾好快就清到。
火魔法用係訊號系統有破壞加成。